香港駕駛學院一問

個基礎訓練可唔可以唔去？

唔可以，唔上堂唔比開始學車

可以，但建議去.

即係電腦打機？冇上過但牌已考

可以

可以
利申沙駕冇上過但已pass

可以，但去下都去 教番你基本野
例如推拉軚 打燈個啲

好似話唔得啦要上
今日去左
7個人 有兩個fail
要再上再考

學左咁耐個女人連離合器係邊都唔知
手制當棍波用

個呀蛇應該講得好清楚

係啊
唔撚知點解打機都會fail啊
個啊蛇都廢時理佢

絕對可以，我師父話直接上車摸好過

最後八號風球一落波後即考沙田多石一take,
一堂理論堂都冇去過

下點解咁多人話可以唔去
明明佢話係test黎要pass左先學得車
我有去基礎無上過理論

我開頭報錯，渣左車先去基礎喎